科大校長屎維冇PR幫手 真面目曝光

大家睇清楚屎維真面未

??

個位都未坐穩

啲英文不倫不類